CMHK就完約 sales請入

大學生 想要4G plan 求pm
tg: lihkgpmme

利申非sales 但用緊sun mobile 136蚊 頭5GB 42mbps 爆左就384kbps 幾好用

佢好似之前做會然9x蚊好似幾好
但係 中環收得好唔好 多數係中環出沒
cmhk真係垃圾